有幾多連登仔睇過呢條國內節目成班玩9個毒男呢條片

扮有錢仔係節目比人踢爆之後直接走佬

幾年前都拎出黎討論？

國乜撚野內

乜撚嘢叫國內？

who fucking care chi na